鑑於現時連登極多鬼，建議所有要人/要走係各大tg channel出

唔係tg出，基本上無人信

真。
P牌照推

push

老豆搵仔出左要，寶寶出左唔要

SUCK出左走人

呢個似樣
推!

幾十萬人睇開既野，無理由鬼掛

暴大唔要人呀！

6 月後無停註冊 + 賣 account 既禍害 依個星期極速浮現